八字算命練手5 (主要舊PO找數區 + 八字教學 youtube)

大家好, 多謝上四次大家既支持, 出乎意料之外
今日立春踏入狗年戊戌年 祝大家新年快樂先
今次大家唔駛留 tg
我會係post 答你
希望你係個post 回覆返我

今次主要係想同1-4 PO中留過言我又無答你既,
今次留言註明返邊個PO邊個留言係你
基本上我都優先答你先

戴頭盔先 隨緣去算 事實係唔會算到哂成個POST既所有人
只能夠講如果你越前留言通常我都越大機會算到

另外我開左個 ig: eatgodzi 歡迎 Follow
想免費算既留言 唔好係ig 搵我
無 account 既歡迎付費指教
正所謂卦不空算 所以就算係呢個PO我免費同你算過
希望你都可以為自己做返D善事, 咁樣好既事先會應運而生

因有正職係身, 暫時都只係閒時幫大家算下
如果想詳細算既可以係 ig 搵我, 合理收費

另外回應返, 有幾個人問我八字點學
八字係個大坑....大到見唔到底 門派多如牛毛

如果真係有興趣既可以睇下我既 youtube channel

或者Search Youtube 八字崩
有基本算命既過程
要知道真係要算一個八字可以算好耐
所以睇住D基本野先 真係有興趣就睇下D 八字基本
睇下天干地支既關係先

唔講咁多, 即刻算命

講低你
年月日時
邊度出世
男定女

係網上做膠只會浪費你既人生

巴打你好！
1995年9月15 中午12點 男！
問姻緣！

17/10/1998
1840
香港
絲

你好
姻緣今年唔睇好
但係你唔會太遲結婚的

有無話正緣會幾時到

2020/21

好似見過你
ding ding ding

你份人傾向桃戰權威
會認為自己幾叻
有時仲因為咁樣得罪人
學習能力OK個下吹你唔漲

18年丁屎咁多桃花年
唔好抱太大期望

原來我有問過你 你仲話我有才華
認同 由細到大都成日得罪老師
姐係今年有桃花？

今年有桃花都係會令你唔開心既桃花
你想唔想要?

1993年新曆4月29日朝早10點 男性
問今年姻緣、事業

會唔會測到遇到個爛桃花未
岩岩識到個人個外表但個人都好似幾仆街下
我覺得要黎既避唔到既

姻緣: 今年18年有對像 但係入唔到命
只會擦身而過 霧水桃花

反而17年應該有料到喎
原局桃花填實 不過比月柱截左糊 應該最後同左第二個人一齊

事業: 原局傷官架殺 惜制化兩立 減低了層次
戊戌年減輕左呢個問題 對你事業有利
只係沖你坐支 走動會較多

你都識講要黎既避唔到
好輕微姐呢個桃花
唔駛投入咁多

17 反而無咩料到
但希望承你貴言
18年會轉好少少

你唔係無姻緣 不過最後都係要分手
不過你唔經歷呢d 係唔會遇到正緣

係咪13年有男朋友兼發生關係?
15年都有對像

今年應該無
19年吧

btw介唔介意講埋小弟做邊行會好d
大學畢業到而家都好迷惘
姻緣上真係要搵到合適對象 大概要幾時

1993/3/3 中午12點 絲
事業 愛情
謝巴打！

17年都唔到你 有都比第二個夾走左
答左你 20/21

1998年8月30日 女
想問學業同姻緣

你講嗰幾年都無
不過睇過幾個都係話19年會有

愛情唔錯喎
夫星天地合 會同配偶和諧

今年睇下會唔會遇到
事業今年你會多左方向
需要比較吃力咁應付
會左財局通關
應該還不錯

無拍過?

無時間睇唔到的

曖昧下就有嘅
但點解要拍過幾個先遇到正緣
唔係第一次聽

1998 11 28 22:10
男 咩都想知d 感謝

我睇你唔會咁dry
只不過係諗唔到拍都無拍啫

咁有曖昧可能都應左之前要發生既事
夫星到就ok啦

19/20

工作真係吃力 好多野要兼顧 好攰 但今年會唔會轉工呀？

你同阿媽關係唔錯
你父母之間就類似床頭打架床尾和之類既情況?

姻緣睇19年
事業可以 合到流年正官
不過要小心身體 三刑入命
財運都可以既 今年刑開左個財庫
但係都係個句 身體多加注意

今年你會多左目標
多左機會搵錢
不過我睇你要量力而為
因為你身其實幾弱下

]
上個po 650

中呀 身體直情差 最近真係有d攰到想轉工 所以就想睇下應唔應該走

有機會架今年
好好諗下今年點發展吧

1995 09 28 上午02:10 男
想問事業同愛情 謝！

2000/06/01 1755 女
想問學業同愛情 唔該曬

姻緣今年會好d既
戌年將令你姻緣差既野合走左

WH 係幾時去? 會唔會有機會19年先去

30/11/1997 3:51pm
女

未打完就send左
係香港出世
想問姻緣同學業
Thanks

同阿媽關係唔錯 佢地真係咁

多謝巴打指點
身體唔係有咩大病痛嘛？

1987年2月13下午6:30

問愛情

唔該
唔知方唔方便問多少少
如果下年畢業後留係外國工作既機會請問大唔大

事業心幾強 最怕壓逼得自己太緊要
一路行木運 一路都會有咁樣既心
財幾旺 女人緣不錯

Relex

唔好意思漏咗！12:15 唔該

pm

凌晨 2:10?

學業ok喎恭喜你
見正學堂當令

愛情要19年喎

係啊！

姻緣13年有拖拍?
聽聞丙子女生得特別靚
呵呵

學業一般啦
唔算特別好

我見到你夫星了

桃花都 幾弱下
我睇要多1年

反而事業就ok既
有個強正印化年月傷官
放心

其實拍緊拖 但long d緊
唔知算唔算弱
唔該曬巴打！

你自己知啦呢樣野

05/06/1998
香港出世
女

未打完就send左
想問家庭,姻𡟇同學業
Thank you

1995/06/30
18:55
香港出世
女

搵唔到事業上嘅方向同埋感情迷惘

巴打你好！
1994年3月5 上午8點 男！
問姻緣！

真係13年開始斷斷續續暖昩到依家
不過冇一齊到
有夫星既意思係會結婚？

19990817 凌晨2點15分 男

想問感情/愛情

唔通夫星指農夫星咩

2019定係19年後

你估下

[member]新曆1996年6月30日 男 早上九點 問愛情，學業[member]

11/12/1993 男 夜晚大約7點
問流年姻緣

Sor 我想問埋學業

補充：香港出世

想問?

唔會既 可能閃婚/低調結

想問結婚的話21年非常適合

想問學業同姻緣
唔該

Sor ah
再再再補充 1:05pm出世

咁快名都改埋
你個人會唔會易喊?
姻緣要帶眼識人
尤其19/20年個段時間

學業一般啦
但你事業應該ok既

姻緣
今年機會微
等到2020年似樣

學業都可以既
係發揮唔穩定
但係有能力做到的

你係算過既日本仔?

你係咪會做文化 出版或者同大自然相關既工作

1999年4月3日 女 上午6點
想問事業同姻緣 Thanks

香港出世

1997年12月15日
絲
問感情
有男友

1997年2月17 下午4點15分 絲，想問姻緣

1995年2月1
朝早10點半，香港
絲
想問姻緣，唔該！

97年11月23 下午2點55 女
香港出世
想問姻緣同事業
Thx大師

咁有無話幾時會有真感情出現

暫時目標放係交通系既文職/管理職(eg JR
如果上邊幾行機會大？？
Btw我係日本仔啊

東方/東北方適合你
所以日本都適合
留唔留得低就睇你做造化

今年下年都適合勞動出門

我唔想係新界東北發展

巴打好funny
Thankyou

多謝解答

問多最後一樣野 雞年嘅姻緣係咪全部都唔會有結果?

八字會有所作為的. 細個難捱D

姻緣比較窄駛
原局傷官太旺
不過行緊戊午運, 午為桃花
而家無拖拍的話
就19年吧

學業一般吧

16/17年事業唔好?
相神被剋
今年會有所改善架啦

不過你家境應該唔錯的

17年有對像但得唔到米?
我諗2020年有機會搵到正印

無時間算唔到

你身太旺
又無官殺
最好搵到人生目標
如果唔係好易頹

雞年你桃花年, 但係會破左你配偶宮
八字理論上都無咩好結果

感情上年應該合到幾好喎
不過今年狗年會有沖撃

事業上同感情上都有傷官見官既問題
但係原局正財當令
影響已經有減小

唔駛太擔心

易喊呢方面 越大就真係眼淺過以前

你財幾旺 異性緣
而且16年妻星透出 只係入唔到命咁解

愛情有咩問題?

19年夫妻同透 應該有料到

2019啊 費事你19年後搵我算帳

22／12／99
男
2100
香港

只能當你9點正
因為時辰交界點

你八字印為用 讀書唔錯
不過有時發揮得唔穩定

愛情真係難搞
年月相沖 日時又相沖

你最好查下自己幾時出世
如果係香港時間9點22分以後可以算做巳時

1994/03/20 0247 男
想問事業同愛情 唔該巴打

1991/07/27 6:05am
有人話好適合做道士

男

1996-12-20 11:30am 男
問嚟緊一年嘅朋友同姻緣

想問下身太旺係咩
姐係條命太好太順
個人經唔起失敗？

好啦 啫係都係要繼續加油

多謝巴打解答

其實之前你仲用tg個陣我問過一次 想講你批得幾準 所以我今次先返嚟再問多次

多謝多謝多謝

1994年2月12日,早上6:30 出世, 男

想問姻緣,事業

巴打我呢？

16/17係好黑下
但家境一啲都唔好

97年3月9日11點
香港
絲
想問感情 學業
唔該大大

唔係
你而家係咪無乜目標

多謝支持

19年 同日柱天地合 留意下

今年無
咁有咩工岩我 我唔知自己做咩好
好迷惘

只能當你7點左右 算做酉時
流年配偶宮透出
有對像出現
不過煲無米粥多

下年合到配偶宮
機會大好多
加油

今年剛開始

姻緣今年係桃花年, 兼從夫妻宮透出
19年就寅亥合入夫妻宮

巴打好憎我咁

無憎你
你坐祿可以做下自己野
有冇諗過自己搞下小生意

入左18年開始會轉食神制殺既大運
好野來
係下年19年會辛苦D

有既
Ig shop

有冇諗住再搞大佢?
你幾有條件去為你既理想奮鬥同堅持

幾時可以出池呀大師？

巴打求解答

1989年8月22日
19:59
男

想問姻緣，唔該巴打！

女
1995-10-08 14:03
香港出生
姻緣如何

係 目標只係得大學畢業
成日都好頹又唔想郁

巴打有冇啲方向指點下 多謝你🙏🏻

而家好難做
哈 我性格係點嫁？
唔太了解自己

多謝大師指點🙏🏻

係感情上傷官係咪代表將來同老公會有爭執？
同幾時先行正財運？
唔該你

咁我今年要努力做好自己
話說我21 A0

1996-03-30 15:20
想問下感情
唔該大師

1996年10月21日 上午九時多 男

請大師指點下今年感情運

你都講左問題係邊啦
八字上身太旺又無食傷財去洩
梗係無所事事

你有小聰明既 份人都ok 有d自作聰明咁樣
但係無目標 同樓上個位一樣 所以好似做到成舊云咁
32行到41歲個大運相信有你發揮既地方
合到正財 又刑中帶貴
dont worry too much

傷官見官主不利婚姻 不過你呢個好輕微啫
而且官星在時 傷官在年 俾d信心自己啦
40歲左會合到正財運

21 A0 都夠膽講出黎
真係想比呢到班巴絲圍毆
加油啦小朋友

大師好有耐性解答我問題
咁有無得睇另一半係咩性格嫁 ？
Sorry係咁問tim

1996 11月4日 夜晚11點幾出世 絲打 求指教

想問姻緣

答完了 要留機會比其他人

乙生卯月 為建祿格
亦有傷官傷盡既格局
用財官殺 唔錯啊 行緊呢d運

姻緣要睇2020年了
19年沖到夫妻宮

事業32歲起行20年官殺運應該唔錯
原局陽刃格用官殺

姻緣睇19年
己亥年午亥暗合

03/03/1996，8:40AM，女
想問事業同姻緣的 唔該曬巴打先

好串喎

係就係細姐 好快就大架啦

大師答多我一個問題就得啦🙏🙏🙏

2020機會最大

1995年1月25號
香港出世
男
想問姻緣

咁19年個個係咩嚟？

19年透出 20年合實

唔該曬師父

陽刃格要用殺同你本身係陽刃格有殺係唔同
簡單黎講係你原局無官殺, 命格需要用殺
但係32到51歲係行官殺運
所以行到你需要用既運

你而家既姻緣係幾時開始??

17年都係結婚年
做咩唔結
14年係你配偶宮透出坐午火 好大機會係你另一半

關咩事
你而家為結而結咩
17 18 19年你無結
反而我會睇你2020年行既大運會搵到你真正既對像 因為你夫星坐巳火 而2020年起你係行巳火運

呢個真係有聲氣先再睇啦
你八字桃花旺
不過爛姻緣比較多
劫財桃花當令

有機會再睇

學業事業都唔錯架
食神制殺 歸祿又加分
姻緣而家無的話睇19年了
19年殺星出現 代表男朋友

你係6月5日?
幾好喎 旺夫而且同另一半幾夾

不過你份人比較一心二用
咁樣會減低你既成就

你應該幾眼淺下
呵呵

學業原局就普通架啦
不過叫做大運行緊文昌星
唔多唔少都有D幫助既

你呢個八字夠哂特別
財旺身旺
係感情沖得有點厲害
隨緣吧

而且你個人都係好硬頸
唔係咁多男人搞得你掂

多謝你～幾準
我真係好眼淺
想問下同屋企人成日嘈交有咩方法化解下

咩屋企人先 咁多屋企人

時也命也 桃花旺好多人恨都恨唔到
你到2020年睇到下點先吧
有緣再見

1997年11月16日 上晝11點左右
男 香港出世
問事業 姻緣
求大師

無時間 點睇

刪除線即係睇定唔睇

1996年12月20日 19:05
香港出世 女
問姻緣
想知依家呢位男朋友會唔會係正緣，
如果唔係嘅話，可以話俾我知邊年會遇上正緣嗎？
唔該哂你

巴打好準 希望你講我ge未來會實現

點解會話我呢個八字特別?
想問埋事業
如果我呢個時候轉工 會唔會發展得好?

1996年7月24日
下晏5:03
女
香港

上個post 問過，唔該晒！

主要想問事業同姻緣 唔該晒你！

同媽咪 嘈既原因大概係因為佢冇返工 成日管住我 搵野黎鬧

你事業我唔會擔心

1990.6.16 上午10點

漏咗，男 香港
問事業

新曆1998年12月6日
1544
香港
男
想問下姻緣 學業

算到 # 95
清一清舊人先

睇八字唔係大問題
都係囉嗦d啫

男女命分開睇都唔係一個對婚姻有問題既八字
點解你會咁樣睇呢?
邊個教你的?

愛情18年應該有 但係無米粥
未有咁快

學歷普通啦
中年先行最好既運 加油

老豆身體係咪唔好?
原八字顯示你無咩方向
有反叛心理 但係好似搞黎搞去都唔太成功

姻緣就麻麻地
應該都係比未來老公食住 哈哈

我依加都拍緊拖會唔會同佢長久

不過我學業真係普通

1986年11月06日10點45分
男
上一個po留過，想問下點解呢幾年黑仔到仆街，同埋命帶四廢係咪做事阻力大

而家呢個係14年左右拍既?

係17年10月尾拍

睇漏左 原來你妻星係丁酉 而上年係丁酉年
明白嗎

明白了 多謝你

咁你14年有冇拍過拖

曖昧就有
15頭拍過拖

係咁上下 因為14年都見你個暗合
無咩野 純粹確認下

不過其實我14年係同我依加個女朋友曖昧
不過唔係同佢一齊

94年3月15 1805 女
感謝😁

香港出世
問感情 事業 😊

成家呀爸身體最差，叫唔聽

係冇咩方向，搵intern 都三心兩意
但我就好想知道自己想點

點樣叫麻麻地
我唔想俾人食住呀！
同埋同而家男朋友會唔會有將來呀

唔該你

回你男友個到
係幾時識/拍的

2015年識同拍

為人感情豐富
幾易喊

不過夫妻宮受沖
容易都處於不穩定狀態

不過丈夫係你八字狀態非常唔錯的
會對你有好既幫助

將來就。。一半半啦 呵呵

00:00 分?

財格用印 而家呢個運係有利事業的
搵到錢最好買D不動產
因為你晚年應該都幾多錢要駛

愛情就貴人桃花當令
八字都幾好架

btw 你呢個時間踩哂界
我講既你當參考下好了

逢2,3 字尾年都係你既特別好年
好好把握

姻緣方面原局就麻麻架啦
16年有冇拖拍?

你男定女....?

無
18年有 想知呢個會唔會長

1997年12月16 朝早08:08
女 香港出世

問姻緣！

18年拍就留返D fantasy 啦

巴打你意思係我今年愛情運係咪0

no comment

1996/05/22 0500 男
問愛情
Thanks

官印格
一路行幾好既運
不過官根空亡
咁樣減左分
等填實官根既年份事實就有好轉

份人唔好太鑽牛角尖
咁樣你先會得到更大成功

自坐空亡桃花
姻緣容易唔穩

你事業心都幾重
而家做緊技術求財/ Sales 既工作?

今年財旺左
應該搵錢多左
不過比較辛苦
要注意身體

今年感情普通啦

1996 1月 15 男
下午1:30
香港出世

學業，呢幾年都跌跌撞撞咁，今年應該畢業(應該)
1. 會唔會畢唔到業(有機會defer)
2. 如果畢到業的話工作如何
3. 其實係咪揀錯科(工程)

愛情
最近有個女仔好似鐘意我，到底出唔出到pool

舊po#6XX問過答唔到

thanks for reply
我而家想轉工
唔知機會大唔大

辛苦就唔算
不過身體真係差咗

你而家做咩工

無人教，係我咁岩網上睇到相關文章話唔好，原諒我無知

上年感情上有少少問題

可唔可以再講多d關於我地兩個既姻緣？

等等先。。。首先要搞清楚一樣野
你地結左婚未先

同金屬有關嘅工廠工
想轉同能源有關嘅工

女1995年5月6日 大概朝早7-8點出世
想問事業同愛情 thanks大師

[member]96.12.30 早上6.30左右 女
想問學業同愛情 宜家long d緊 感謝 [\member]

未

巴打唔好skip左

不過官根空亡
咁樣減左分
等填實官根既年份事實就有好轉

依段講緊咩？唔太明

八字術語
一句等好運年把握機會

同能源有關即係要用專業知識搵錢?

1997年 10月13日 15：01出世
男

想知自已感情 事業係咪好差

Hi 大師！
1995年 11月 28 8點50分 絲
想問事業同愛情
唔該哂

yes
Engineer

幾時先係好運年？

你個時間踩哂界....子時
所以唔知你個八字係咪正確既意思

可以 沒問題
你八字係話你做呢類工籮

最近既好運年係2020年

唔需要擔心咁多
而家你地都未結婚唔駛用到夫妻既層次去考慮

你地係14年左右拍拖既?

感情等多一年, 之後會唔錯啦
大運行亥水同你配偶宮有六合

好 後面果句係點解

2011年拍拖

比我諗既更早
咁講我就放心了
等適當時候就結婚吧

想問個問題
同對方相同日柱會唔會特別夾特別有緣？

巴打你好！
1994年3月31 女 下午3點半
問事業，姻緣， 想知讀返書會唔會好啲

想法性格會有相似 會比較明白對方諗乜
但唔代表會特別夾

1997-12-31 女 1800 姻緣學業

Thx bro

18/3/1996
深圳出世
問姻緣

18/3/1996 1230
深圳出世
絲
問姻緣

財旺喎異性緣幾好
不過兩粒桃花互沖
咁樣就大打折扣了

同老母關係心較差?

18 19年都比較好
好好把握

為人心急欠耐性 有小聰明 但係自制力稍差
但係運行得唔錯既
搵錢能力都有

財旺異性緣ok既
幾時有女? 2020年應該有啦

你呢個八字
努力係會有幾唔錯既回報

你都有d idea 既人黎
實踐吧

愛情睇落就差d
拍過拖未?
如果有既第一個男朋友係同你年紀差不多?

巴打miss左我嗰個啊 1997 12 31 1800 .香港

你幾號啊

31/12 /1997

問你排到幾號

167仲mon緊post排緊隊
巴打加油

19/2

1993/10/10
16:22
男 香港出世
1. 兩個月前識咗位女仔，有無機會發展落去？
2. 事業上有冇持續發展穩健既發展？

唔該哂大師

想算你都算唔到
男定女又唔講

算你先

你呢個未申時交界
本身正印桃花當令
不過有子卯刑刑住桃花

我要同你定下時辰先

你係本身有桃花
但係易來易去不穩定?
如果係咁就應該係申時

1995年4月4日
上午01:45
香港出世 巴打
想問姻緣and事業

大師大約算到幾號post

127

真係呀 其實同而家個女朋友離離合合左好多次
最近又散左想追番但覺得好難咁

1993年1月21號凌晨3點 男

想問事業同愛情

咁應該係申時了
呢個符合你八字

咁應該係了
麻煩哂大師幫我算算 唔該您

都有著落既
只係你要經過呢D姻緣先可以收成正果咁解

同你真正既你另一半會感情好好的
要好好珍惜

未到就等下先

你而家呢個幾時拍的?

15年8月開始拍
中間都離離合合好多次
因為自己唔成熟出現左信任問題
同平時相處都覺得要磨合好多
但知道自己最愛係佢既
如果要追番佢呢年仲會唔會有望咁

1995年9月12日 女 上午九時香港出世
想問下姻緣 唔該大師

有望

1999/9/24
香港
男
11:00
咩都問

女啊 thank you

咁都安心少少 諗住三月再行動
真心唔該哂你巴打
幫你加油努力算埋其餘果d

結婚揀日搵我

你做事唔錯的
巾幗不讓鬚眉
不過有時就方向會傻下傻下咁

父母關係幾好
你就同母親關係ok
同老豆就唔多好

七殺桃花當令哦
母親係咪幾靚
小心受情傷

唔好太早結婚

男老豆關係唔太好 呢個準，老母正常樣。第時做咩邊行好啊

七殺桃花當令哦 呢個點解啊

你講你啲心水行業我講返係知

留名

執法部門同政府工 同埋七殺桃花當令點解啊 thank you

咁又應該有排都未到結婚
我諗要追番佢都有排慢慢黎

如果真係佢
我都會知道你地大概幾時會結婚
加油吧

如果比埋佢出生日期係咪會睇到多d野

你係咪幾易情緒波動 幾易喊
會左財局生殺 身又弱 唔大壓力就奇
你學歷如何? 應該幾唔錯

同長輩多d溝通
佢地會幫到你

17年無拖拍嗎
合到桃花喎

事業可以既
唔好太心高氣傲
虛心d會有更大成就

愛情16年有無拍拖?

執法部門非常適合你
政府工睇咩位
都可以

術語啫 講你都唔明

其實自己都想係佢既 但因為自己唔成熟hurt左佢太多次 所以未問前都好驚今次會挽回唔番
到時挽回到得左再番黎話比巴打知啦 辛苦哂

Thank you

好準呀
我係非常易喊 俾好大壓力自己既人呀
不過近年學識左點處理就好D
老實講 讀書有D 懶散 但唔知點解都會考唔錯 係有少少轉折但最後都u grad ...
好得意嫁 點勤力都係中上游 點懶求其讀都係中上游...

有需要再收費詳算
雖然都出左好多力幫你睇

好準係正常 唔準一早收左檔
不過我都係求其睇下
哈哈

你做咩工識唔到男仔咁慘
應該都唔駛等太耐
因為你唔會太晚婚

厲害.. 第時合八字可以搵你
我做文職既 office 都係已婚人士..
識唔到後生仔
成日好怕做錯決定 所以一直我都等 等到好有衝動去落呢個決定為止
有一個真係幾鐘意 不過都好大機會唔係佢
呢排又自摺 呀媽成日問 搞到好煩
有時久唔久就屈埋喊

#272仲等緊
a0窮撚求指點

我知呀麻煩哂你 努力試左先有需要再找你

唔似係
你想做道士?

又係你。。。

姻緣ok既
合到流年桃花

朋友方面你應該一向都麻麻地
刑住個比劫。。唔好同人夾份做生意添

想做生意
今年你比前兩三年會更無方向
所以建議你唔好做生意
做都係小小地試下
反正都有錢要駛

財運下年會比今年好
轉唔轉工呢個問題你自己決定
反正你都肯定唔係坐定定打工打一世個種人

姻緣有機會再答

同人上年開始夾資搞生意，搞到呢刻都仲kick kick地，唔係好順
係咪唔守？，定拖到下年等機會發大黎做？

仲想問姻緣係咪ok
邊年會大機會結婚？

唔該晒大師

總之要做專業既野
以水為佳

可以 而家行緊大運係好左既
所以可以放心去試

唔順梗係守啦
今年都係混亂狀態
反正下年進展會比今年好

姻緣唔答住啦
睇得你太多對其他人唔公平

16年左右拍拖既?

原來2007 已經係水運, 但我發現都係衰衰地
無啦,去到2027 年就收皮

咁即係我睇到個位 呵呵
發展下先啦 都穩既我睇就

心態決定境界啊小朋友

95年11月26
男 想問事業

算得命發現跟住軌跡走既機會極大
都係安慰下令自己好過d

Push
大師好準好似識你真人咁
各位有咩問題可以問大師

16年無拍拖
巴打，我今年有無機會？

1994/12/20 08:38am HK 男

問事業
感謝

1990年11月09日3am

男

咩都講下丫

我上個post #656 留過言,希望同巴打你有緣啦

你學歷應該都幾唔錯
可否透露一下

姻緣麻麻地。。。最近應該都望2020庚子年
個年有拖拍

事業要浸
中年有一段比較長時間既好運比你追返

學業行緊有利讀書既大運
唔駛太擔心

為人比較反叛
無話好唔好既
不過對感情婚姻有小小負面影響

感情上無咁快結婚
呵呵

gay....?

唔該曬大師
同埋想問下未來有啲咩啱我做
因為對前途都幾迷惘下
想知pr啱唔啱我做

無咁快結婚係咪去到三十幾先結

PR 做乜你知唔知先

想做有關於event management 嗰方面

都可以
而家行緊好運
應該做乜都比較順

男友係14年左右識既?

你今年注意下健康
容易要入醫院

姻緣麻麻地
而家有冇拍拖?

桃花你應該有既
係爛爛地既桃花咁鮮

咁解

唔該曬大師
唔阻下一個啦 加油

咁灰 點先有正花？

真係咁樣? btw 有個朋友同你出生年月日一樣
英文名 s 字頭

1992年11月13日
上午00:15
男
想問一生財運

當然不是 時辰都有好重要既影響

請問測到第幾頁？
利申 #234

抱歉之前有d公事同私事纏繞住
聽日開始會集中算返咁多位

多謝大佬支持
I am back

咁年有都好易散
要固定既應該係2020個位

姻緣既意思係結婚定拍拖?
14年起行財運
直到而家應該異性緣幾唔錯下

八字刑中帶貴
應該撈得唔錯

八字坐桃花
15年起透埋配偶宮個桃花出黎
怕咩
一定有拖拍
而家都應該拍緊

1995 06 23 2:00am
女 香港出世
想問姻緣

九時多即係幾多?
兩個時辰來

上午九點半左右

今年大希望

詳細d講黎聽下得唔得阿

1993年新曆4月29日朝早10點 男
今日事業明朗左 但想考既政府工(紀律部隊黎)好似收左皮 想問下仲有無機會

總之就大希望啦
進取d 一年後反饋比我知

知唔知係11點幾多分?

係真唔係阿 留個tg再聯絡？

我以為巴打你漏左我 係呀14年左右

你點知架

我同佢點? 可唔可以結

有巴打話我愛情差

事業可以嗎？

Not gay

ig eatgodzi 搵到我

八字正確好多野都會睇到
話你就係咩 你自己都知自己咩事

行到尾就。。。你呢個男友對試有無拍過
有的話係咪同你年紀差不多

你同老母都坐貴人wo
14年有拍拖嗎?
而家單身定有拍拖

巴打我睇錯左 唔係14年識架wo
我答錯左你

我想問係咩 咁可以點解救

14年拍?

我意思係你之前仲有冇拍過

有 都耐既 幾年

咁而家呢個幾時開始拍

2年前左右 就2年囉 但未到

我諗六七成機會係
根據我同你既對話

到你
無時間算唔到

謝巴打 希望可以

1990年新曆12月25日朝早10點 女性
問今年姻緣、事業

事業做文化 教育 或者技術文科類都適合
為人比較高傲 不過都會聽人講野
呢樣補足到

姻緣都幾弱 刑到配偶宮 又有兩柱八專
未有對像 26歲左右姻緣運會好轉
因為轉左入桃花運

財運有機會再睇
多謝支持

知唔知準確時間?
定係around 11點左右?

呢個係 15/16年開始拍既?

身體係咪唔係咁好?

財易來易去
搵到又駛搵到又駛咁樣

事業今年可以
下年就容易得罪人
切記

1996年11月18日 朝早11點出世 女
想問流年同姻緣 人在外地讀書
有個男仔好想去approach佢 唔知同佢有冇機會呢

由細到大身體都比較容易病，近年好少少 儲唔到錢又中
多謝指點

1996.5.23
女 香港
想問姻緣
麻煩大師

舊po黎#705
想問下愛情
1999年5月1日 女 朝早3:05分 香港出生
唔該大師

學業一般啦
不過一路行緊印運
有利讀書既

姻緣今年有機會有流桃花
因為狗仔係你桃花黎

16/17都唔順? 轉左新既大運
原八字食神生財唔錯架
而家個運比較伏咁啫

家底幾唔錯
而家做緊顧問 策劃類既工作?

事業唔錯 或者咁講 幾旺夫的
13年有拍拖?
感情上比較容易遇到唔好既人

呢個大運應該會結婚架啦

腸胃唔多好
要注意

老豆幾靚仔?

學歷幾唔錯
有出國讀過書?

愛情都唔需要太擔心
不過我睇你有機會結多過一次婚
如果早婚的話

hi 吉吉仔

13年有拍拖?
而家有冇

16/17都幾黑，特別17基本可以話諸事不順 自己係外國做生意，小人是非呢幾年多到仆街，黑到自己都唔信

係咁短期內都會黑
因為入左個黑既運

要幾時先有好轉，大起大落真係頂唔順

你做咩生意
同埋你識八字?
識我可以講得深啲

識少少，做貿易，最主要呢兩年大起大落，做乜嘢都好大阻力，上一年幾乎搞到成個人身體都差曬

行左衰運
睇下風水搭救啦唯有
你唔係香港我都無計
哈哈 想做你生意都唔得

睇輕d心態保守d
唯有係咁

而家呢個運好易做錯決定同輸錢

之前有個算命都叫我要等到34歲先放開手投資，呢幾年都係小心d

總之小心d咁 我睇34都未得住

仲有6個算到

你幾號

16/10/1993, 9:02, 廣東，男，問事業同姻緣，thx大師

老豆係
冇出國讀過書

幾時會有大運
唔該大師

每個人都有大運
你係咪想問d運好定壞

係 邊幾年好啲或差啲

而家大運好好 應該好順
不必擔心
最少行到35歲

btw 你學歷如何

學歷HD

你八字透偏印
證明有學習能力 但發得唔穩定
對玄學神秘學等非主流學問都特別有興趣
而家未行事業運
中年行返金運就會好轉

拍拖要19年
今年都係差差地啦d 運

1997 2月28 04:02
巴
想問姻緣事業 唔該

當你8點
而家行緊既大運幾唔錯的
事業上可以進取D
不過特別係今年要注意 會容易做錯決定
或者貪小失大既情況會出現

愛情都係行緊七殺運
都會有人追咁樣

long D緊呢個幾多年拍? 16年左右?

你邊個時間先係

算到272
清一清舊人先

巴打對我general描述好準確，有料到，厲害厲害

拍拖個度，依家識左個女仔但唔係香港人，好猶豫應唔應該追佢

我想問係咪今年定出年我開始行另一個大運? 我係知好似依家呢個大運麻麻地，由細到大我做咩都好順利，但18歲開始愈來愈艱難，讀書讀到退學，個人好迷惘冇哂動力咁 ，係咪下一個大運會開始轉好

另外可唔可以批下我虛齡30-32歲係咪有大件事發生

逢九轉運

30-32先算啦
而家知咁多咪煩到自己
又唔一定準

你個人心急
三分鐘熱度 又急於求成
改善下啦

麻煩大師

準得太誇張

你咁樣會有人以為我係你派黎讚我

唔好意思
咁今年係咪應該唔會拍到拖
好糾結，因為佢唔係香港人，今年就會離開香港，所以都唔敢太大奢望

另外我可以講少少巴打提過我對玄學神秘學等非主流學問都特別有興趣。其實早兩年屋企有一大堆好突然接二連三嘅壞事發生，搞到我情緒好低落。因為我不嬲都係比較迷信嘅人(但讀純理科 )，所以我走左去報工X會個D八字班，睇下人生係咪出左咩問題

一去到上第一堂，嘩全場都係師奶阿叔甚至將近退休人士(其實已經有心理準備不過都係幾震撼 )，全場除左我得2個80後，我就係最細個位(我仲要揹著索繩袋去 )，結果12堂course我上左兩堂果斷放棄

如果我係要學係咪睇書睇youtube比較好，我好介意同一班做得我老豆老母嘅人一齊坐係課室上堂 你又有咩建議

好興奮wor 你
你可以 follow 住我 ig 先
都有人自學學到一定水平

首先你要背到基礎知識先
呢d 你是旦買本八字書都會有
而且係硬資料 可先背誦
最緊要唔好太過教條主義
八字係好有彈性同人性化既一門學問

而且八字係open book test
只要八字準確 就可以驗證到一定八字理論

睇書同睇 youtube 我建議唔好一開始就睇
當你有一定知識 識判斷既時候
先好睇 因為太多質素參差既video

同埋我都希望黎緊會開小班
唔駛好多學費 一個階段一個階段咁上
intensive 咁教 即係用 2 - 3 日就學一個階段
再慢慢消化

hi,請問仲睇嗎?

1989.5.5 8am 女
問姻緣
有人講過我唔結好過結......... :(

另想問事業,好唔好繼續做教育行業

謝謝

(希望唔好quote個八字)

點樣唔結好過結
你男朋友係咪外國人或者同你住得距離幾遠下?

做教育行業幾符合你八字
你八字太多土 (五個)
成日屈住屈住把鬼咩

我冇BF呀......宅女.....拍過幾個月拖咋之前.....所以想問會唔會有姻緣
成日屈住屈住把鬼咩<-----咁都睇到.....好勁....但慣左了.....

其實我考緊紀律部隊....考左好多次都唔得.....考埋今次唔考了....

BTW可唔可以del左上面個8字...

del左
咁你無bf 點會諗結定唔結婚

1995/5/23 10am
Hk
F

Thanks

em.......因為想結婚.......
ex等緊.....
諗緊應唔應該復合...
因為年紀都唔細.....想知仲有冇姻緣.....

btw請問你點改留言的?因為我搵唔到邊度可以edit...
sor新黎唔係好識用....

可以結 不過我睇唔會今年結
而且今年你幾情緒化 易喊

謝謝!

真係結搵我擇日啦 呵呵

haha, (如果最後復合............)
我會記住呢個post,不過就算結都應該係幾年次後
因為要讀master先

結應該2年後

邊到出世 同埋請提供準確時間

無時辰睇唔到

深圳出世 朝早11點正 11:00a.m.

你個八字幾壯觀
身殺兩停
愛情應該都多波折
而且都遲結婚

你之前是否拍過一次拖
13or 16年左右?

拍過兩次 14年同16年

咁我睇你今年有桃花 不過無結果
反而下年機會大

姐係下年有機會拍到拖??
我想問係新識嘅人定係舊識嘅人
多謝大師

我睇似新識既

9:06早上，再麻煩大師

9:05早上先係大師

香港出世?

係呀

自身姻緣唔多 什至係無乜
今年有流年桃花 不過食無米粥多

父母關係一時時
有時糖痴豆 有時水溝油

等2020年啦 應該差不多時間

好中呀大師，我突然覺得自己好慘

唔慘 會嫁得出

有大師呢句已經好放心

無你諗得咁差
八字土重金埋 用木疏土就會好d

同時份人比較唔識表達自己
又衰多二錢重

事業唔錯既
而定呢個階段會比較心急
但唔多穩定
收入時多時少

係呀
咁幾時有拖拍同埋將來財運好唔好?

中年運會好過而家
行木運既時候
但本身命格有貴人幫助的

同之前搵個既算命都係咁講

可唔可以講下好成點?
同埋係咪冇姻緣

1986/4/14 早子時 男
問事業
謝謝

事業今年唔好 沖到你八字財根
建議你保守d 原局穿 流年沖
好易拿野

姻緣係咩意思
結婚定拍拖?

謝大師
而家有拍緊拖
想睇下同而家呢個會點 (e.g. 夾唔夾/會唔會同佢結婚/分手之類)
唔該晒

你呢個係幾時拍
我睇你都係2 3 年後會/打算結婚架啦

推一推

Haha 拍左差唔多五年
一路都係想同佢一直落去
係呢排有d迷惘
Thx

12 13 年左右吧

Oh 即係拍多七/八年先有機會結 ?

拍左2 3 年

求巴打指點迷津

#464推一推

#370 輕輕一推 大師唔好漏左我

應該有
宜家都有 唔同人

你而家個運都ok 既
五行都齊 幾流通
建議你儲定d 被動收入
有d中年危機

姻緣有既
唔係無
只係好似遇來遇去都唔似係d好好既姻緣咁啫

咁細個睇乜鬼
你就份人都係醒醒地既
同時又覺得自己幾醒
所以有時會懶醒樣
仲幾硬頸添

讀書係可以既 係有時發揮得唔穩定

父母關係唔多好

唔似係

今年沖你配偶宮
容易有爭拗
但唔算好厲害既沖

想算既盡量推返上來
太多人都唔知算邊個好

輕輕一推,麻煩大師

你有兩柱財星喎
你係14 15年左右結婚?

你八字的確有結2次婚跡象
而且今年沖你妻星
我建議你再觀望下先
因為今年係有沖你妻星
但係未至於到一定要離婚既地步

問一句你係之前結婚前一兩年已經住埋左是嗎?

嗌交既原因會唔會涉及其他男人?

1993 11 03
5:14am
想問財運同姻緣

1995/11/10 6:00am
香港
女

想問事業

只能講你有結2次婚既機會
但我唔會叫你就咁離婚

26/05/1998 19:28 香港 女

唔該晒大師
唉 其實成日都覺得自己唔係好啱拍拖結婚 都係努力下搵工養自己好過

財運而家個大運幾唔錯的

姻緣13年有
未拍拖既今年都會有流年桃花

麻煩大師
依排成日都鬧交 以前好少

2013年？
唔多覺
希望今年出pool成功

有冇話做邊行好

#372輕輕一推
麻煩大師，謝謝

推一推 #477 有時間睇睇

唔該晒

推一推唔該師傅

1998年3月12日 朝早9點10分出世
想問下學業同姻緣 唔該巴打

之前問過漏左 再問一次唔該大師
1995 11 28
女 8點幾am

Thanks

你講我話你知適唔適合

法律點睇

可以
夠殺氣
運也符合

1994 4月2 朝早8點 男 問姻緣

唔該晒大師

我會努力

而家行緊既大運事業唔錯
17年有d唔順 18 ok 19 20 容易破財
去到21又好返d

5點正左右? 錯時間會算錯

事業而家補到原局不足
請放心

桃花相沖 緣來緣去
唔容易有穩定發展既對象

sor巴打應該係下晝4點左右

係咪玩野啊

5點續算
有冇人係到

1991年1 1月1 9日 下午2點
男

#564 唔該大師

你成日都比自己好大壓力喎
發揮時得時唔得咁樣
呢段時間事業都唔錯既
34前最好儲定一D不動產
積穀防飢

姻緣就波動D 要等

有 我 96年2月23日20:45分 男 香港出生 唔該 事業感情

事業無問題的
放心
你好抽得

老豆同老母有時會嘈交
老豆身體欠佳 right?

16年係咪有對像但係拍唔成/好快散

你呢個係幾時拍的?
14 15左右?

有呀 之前問過

流年運程旺事業
事業心重
亦有成果

姻緣就麻麻地啦
刑到個配偶宮

恭喜哂

擇日記得搵我
收你平D

再等下

#477 麻煩晒

唔該大師

你幾強勢喎
有時要做下小女人
如果唔係容易有破損
EVEN 結婚後

講結婚最近下年19年就可以了

真係準

唔該晒大師先

結過婚了嗎?
如果未14年應該有D突破性發展
事業唔錯架
個八字格局幾好

多謝多謝

江山易改 本性難易
性格既野只能夠係自己調整心態
唔好太過火咁姐

我又唔識你比唔到咩意見你
同埋你反叛心都強
鐘意挑戰權威

好同意 本性難易

幾強勢弱勢都唔會比你強

咁串嘅
我有冇咁差 咁強勢
咁無啦 未來老公自求多福啦

我講既野無話係好定唔好
在乎你點睇

所以有D人結婚咪要夾八字
兩個強勢一走埋一齊你話死唔死得

另外我想問下你做咩工的
係咪要管人

你係唔係都會夾八字擇日
有冇couple 比你睇又真係好唔夾
其實到結先夾八字 一切已經太遲

你自己同人做朋友/情侶 會唔會睇算下睇下夾唔夾先

識夾八字
識擇日

八字係講機會率
唔係講係絕對既會同唔會

我自己唔會咁做

麻煩大師指點迷津

即係幾時拍?

13年尾到宜家，愛情係咪冇咩運

同你定下係咪同你會走到最尾姐
呢個可以分得

好吧
有需要再詳談

巴打唔睇我？

做邊行你話我知
我答返你

事業逼到自己太緊啦
尤其早兩年既時間
心態既野要自己調整先得

早幾年應該有拖拍啦
有咩好擔心

做呢樣野都O岩你

唔該巴打 其他野我會用平常心面對

究境咩行業對我發展前境最大 我仲未搵到

未搵到就慢慢黎
欲速則不達

點解收得咁埋唔講 我條命好差咩

13年

無話過差
係你心態未夠好
調整左自然有好轉

等我諗下

唔該曬大師

男人老狗唔好無哂心機
比你問多個問題

男人黎黎去去都係 錢 女人

我真係頹左

完全事業冇目標 打份工又甘心 但又冇咩可以改變到咁

唔*

你已經講哂d 問題
so 解決方法我諗你都諗到

可以tg?

你留我搵你

@kkabc

sorry巴打記錯呀

Hi 又係我 好似開得還可以 想知愛情運如何

難啲

答左你 今年大希望

你留個 tg 比我
有野想問你

29/10/1998
2130
巴
香港
想問姻緣thx

大師能否留tg?

巴打 我留左

我搵左你

我tg冇

@kkabc

誠哥嘛

你之前搵過我定點 我見唔到你add我

hi過你

有咩問題

巴打可唔可以算多次

見你好似幾準 想吹下水姐

Tg: ykfglb

有需要的話 ig 隨時搵到我
多謝支持

清真係好準
的確嗰期係有啲突破，不過而家睇唔清前路⋯
感情依然空白呀⋯ 可否多贈兩句？

下個

麻煩哂巴打

有無tg我有少少野想問

係到問

清你好
1995年11月10日 6:00am 女
想問工作同姻緣

容易破財 整體上又唔差
係月令有破損
而家呢個大運有d方向不清
什至做多過一樣野
過多1 2 年就會轉好

d桃花穿穿地
17年有冇聲氣?

個年係好大既機會
最後衰咩唔成事?

隨緣吧

你既工作係咪要四圍去?
八字三隻驛馬咁多

同啊媽關係無同老豆咁好

配偶宮都受沖
幾唔穩定

同埋想請問多一樣野
事業方面離開香港好唔好
英國或者日本
英國嘅話會申請加入軍隊
日本嘅話就IT
如果留喺香港嘅話都係IT
唔該晒

係啊

工作係既 係要周圍去 有時係公司 有時出左去

父母個個麻麻地 而加個狀況係我同父母都好少講野

配偶個個 我同而加個男朋友一齊左3年

係咪即係15年拍?

符合八字 係日本
你都幾勁 又IT 又軍隊

19年都可以
感情事上

14年尾

咁都幾大機會會結婚架啦

本身都相處得幾好 結婚對象都係佢
其實想問工作多

算左既可唔可以 follow 下我 ig

大師 我#264 唔知你過咗未
得閒就幫我睇睇

隨緣睇
太多人了

你呢個係 13/16拍的?

破財真喎 成日㗰錢買啲唔等洗嘅嘢
咩係大運方向不清同做多過一樣嘢

17年本身有個但分開左 而家鍾意嗰個有冇機？

1994/11/25 大約早上5時？（時間唔係好知）
香港
巴
謝謝

17拍嘅

有興趣可睇睇

八字命例及文章

巴打 幫手睇下#287

1994/9/15
傍晚6點
男
想問姻緣

工作而家個運唔錯啊
搵到錢
19年係你驛馬年 走動得仲勁

你幾時識佢??

即係工作做唔長 或者兼職多過一份工作

時間唔知算唔到 抱歉

以前係兼職多過一份工，但而家都叫做有份正職長翻 咁算唔算？
咁桃花方面係點？

算 黎緊會漸趨穩定
桃花今年ok既 係你桃花年
又係你配偶宮出現之年

咁官運如何
姐係如果今年遇到另一半就好大機會係結婚對象？

你做邊行
有咁既機會

紀律部隊 非警犬

入左19年會好轉
但要提你 呢個八字比較易因小失大 同得罪前輩

多謝師傅 我會留意下

下年無把握好?

加油
可唔可以講邊個機構

17年頭

17年識17年拍跟手 long d

23/12/1994 絲 早上930
想問下今年係咪都唔會有姻緣 同埋事業
感謝樓主

05/01/1990 9:00am 絲
想問事業 家庭！
謝謝你

你287係你..?

點啊大師
想暗示啲咩

呢排同個女仔行得好埋，都幾夾，但佢唔想拍拖住，應唔應該繼續落去

tg講得唔得

無事
拍得一年就enjoy下 熱戀期
唔好諗太多

差D MISS左
你呢就遲婚命
今年有桃花
不過都似係流年桃花

就係加得唔多 所以先想睇下有冇機會轉定行落去

但如果keep住做呢份 都相信要周圍走

大師唔該你呀

正緣未有咁快
趁今年桃花年媾下女先

我都係根據你八字去講
唔駛咁灰心既

唔係喎
應該有d機會
今年合到官星
都會有人追你

你係咪做啲技能求財既工作

9時正?

又紅又藍字
so confusing

你16年有拍拖?
桃花你都唔係無
不過爛爛地咁解啫

事業年後都唔算差
只係要流年對才好
到中年行官殺運有利你事業

今年容易受情傷 小心為妙

唔駛啦 官運不錯 加油

是否對的人

婚姻應該幾好的
未遇到啫
仲會係你貴人黎

收口穩穩定定
都唔錯啦

我有冇同你算過
點解個八字咁熟面口

你自己已經心中有數

明白大師

我都唔知，我媽話咁上下

1995/04/11
凌晨2am
絲
問事業
謝巴打！！

新曆黎

樓主尚在嗎？

1994／11／30 朝早
香港
男

想問姻緣同未來工作…

有冇話做咩行業 會好啲？

感謝樓主 今年畢業所以想睇下搵工順唔順利 讀垃圾bbq 咁有冇話果個會係爛桃花

你男定女...?

當你9:00正
時間錯我都無計

個人都幾有能力既
不過八字有D用神不專
即係要等好既流年先會發揮到最好既能力

唔知你家庭即係咩意思
你想問咩?

係咪做出版, 教育 或者同大自然有關既工作?
八字成傷官用印格
幾唔錯的

Fresh grad 唔知搵咩工好
求意見

Btw 可唔可以解釋下咩係傷官用印格？
想學野

我講個D你有冇諗過
傷官用印格係八字格局既名

都有諗住做教育既
巴打可唔可以解釋多d呢個八字係點

細佬尚健在 未死得
同學你對自己好無信心

上次咪同你講今年會合到桃花

朝早幾點

你八字透乙木傷官用印
喟之傷官用印格
咁你讀咩的?

7點+-1分鐘

不如你講返比我知你想做咩
我話你知適唔適合

我本來讀中文既
想睇下做邊範會適合我
同埋既然問開
都想問埋姻緣（感情）
本身已有男朋友
謝巴打

結婚對象即係女朋友?
係咪15年左右開始?

你命格最好學D技能搵食
呢個桃花爛唔爛
等你自己 find out 啦

1982年五月一日下午二時出世
出生香港
男
想問事業，有機會升職嗎？

剛好入左新一個大運
17年搵錢應該幾好吧
八字財格用印
幾好既

異性緣唔錯
拍咩媾唔到女

你幾時拍的?
17年?

係呀巴打 好準

我仲係學生 今年fresh grad 揾工學向呢
異性黎講呢 今年係好咗.... 但真係溝唔到 多謝樓主 如果可以再傾就好

一時時啦
一陣又比人話我太串

拍下先啦 Don't think too much

咁事業呢巴打？
係咪行教育會好d?
希望巴打你唔會嫌我煩
作為fg好迷茫

溝女都要儲EXP架
知無
我話你異性緣唔錯就會唔錯

教育可以

謝巴打

1992年12月10日 10:48am
珠海出世 想問感情
唔該大師

每十年一次既4字5字年
尤其4字
你都會比較黑仔
特別易惹時非/官非

今年有冇出國?

今年你八字戌丑未三刑
唔會行得順
過左年會好D了

承你貴言 係呢排好？ 會keep 一排？
多謝巴打

主要係注意身體
日主入墓了

姻緣而家有冇拍拖
唔係幾睇到

樓主仲記得我
事源係我呢六七個月一路都好錯折
同一個女仔行得好埋好曖昧 突然間又絕交
到慢慢爬返起 另一個女仔扶我起身 然後一齊好close 又係突然間絕交
而家成日見到面又唔同我講野 個心都好噏 唔明自己做錯乜要連續咁樣兩次

拍拖未有住啦應該
再等下

應該都會一路幾好

多謝多謝 咁搵工方面呢… 因為即將grad 但仲未搵到好工

13/6/98
下午3點45分
香港
姻緣

女呀，唔好意思漏左

希望巴打會覆到我

技能真係要諗諗佢 咁有冇建議做邊行好
桃花係最近的事or下半年

再推

想創業 或者做護士

男人老狗咁婆媽點搞啊

學業會幾好
有正詞館

姻緣今年有流年桃花既

唔齊

希望可以排到我 謝謝

13/08/1996 下午5點 女

想問事業，姻緣

因為10次有10次都排唔到我
一係就話我諗太多唔幫我睇
未試過喺連登排到過，希望樓主比次機會
我唔急嫁，我可以慢慢等嫁

93年9月19日 7:20am
香港
女
想問姻緣同事業
謝謝！！

但係唔係話放就放就低 仲要全部都幾乎一夜間反面

Thank you!!!

sorry 男

1996/08/31 1:25 a.m.
香港
男
想問姻緣、學業

唔該哂

其實想問婚姻關係
事業方面，我唔知搵咩工好，我而家冇返工，做緊c9

巴打幫手睇睇
最近有d迷惘 想要d頭緒
Thanks

時間應該係1點後些少

唔記得講 我係絲打呀
麻煩大師

係女啊 梳

截數啦
想留名既下個PO啦
籌備緊新野

是今年才有的升職機會嗎?
13年起入偏財大運
17 18 19年對你事業都好
升職冇望
介唔介識講下做咩職業
是公務員嗎

好彩你補返比我
如果唔係應該唔會算到
你應該算早?拍拖?
2012年有對象

今年都會有對象
行埋機會幾大

酒店業
就係唔覺有升職機會
想問幾時邊一年會有？
感激巴打回答

你本身行緊桃花運
唔駛過份擔心

工作應該唔錯
呢兩年都係工作運

你讀完書未
咁細個專心讀書，過多兩年再問

oh 酒店業幾o岩你的
收下風先
呢兩年都係財生官運
有利事業的

八字幾好
特別可以把握金水旺既年

你遇唔到d 好男人
或者咁講 甚或要倒貼
尤其10-19年呢十年大運
過左會轉好運 有貴人幫
恭喜哂

你13年應該有個機會拍拖
做咩拍唔成啊小朋友

再睇19年都有機會
至少配偶宮透出
暗合入子女宮

你應該都搵到錢wor

做護士好似唔多o岩你性格

屋企有d錢wor你
今年係你桃花年
不過我睇係霧水情緣多

而且今年你八字戌丑未三刑
小心身體

開左5個po啫
你點排10次
咁支持我有冇 follow 我 ig 先

你個下午5點係準確時間?

多謝大師
遇唔到好男人

希望過左19年會轉好
承你貴言

我講既係咪你既情況先

好嘅，唔該巴打，我兩年後再黎

你個時間確定係 7:20 am?
呢個係兩個時辰交界

確定係辰時ar
謝謝！！

謝巴打
咁唯有等下

唔係淨係講巴打你啲po
之前排過唔同嘅八字，塔羅，算命po，
但唔知點解每次留言無耐樓主就會棄po
又或者截龍但唔覆返截之前嗰啲
總之目前未有一次成功過
我會Follow你ig嫁
應該係下午5點幾，問過呀媽
如果無精確時間可以嗎？

暫時好似冇咩貼過錢
不過會注意下
運方面真係不太好

2012年早就散左
其實今年有 但感覺佢不太認真

［member] 我想知自己幾時先有拖拍 ［/member]

問多少少
如果呢幾年去海外工作機會有幾大？
想去，但唔知得唔得
感激巴打

貼錢係比喻
捱多兩年會好轉架啦

我要講既都講左
流年桃花

我有冇算錯

去邊到
你唔覺你13年起個運順左?

呢個係你地?
點解無寫 course fee

你同同輩/兄弟姊妹唔係咁易相處
姻緣方面
你未拍拖應該今年會有人追
可以大膽D試下

事業今年就唔多好啦
小左同輩既幫助
但係又未試於好衰

邊度有機會就邊度咋，之前試過加拿大有間酒店，phone interview 但唔請我，歐洲都係
我呢行去過外國會吃香好多，所以先諗出去發展

13年14年唔差，但上年同今年都有小人係身邊 ，上年焗住要轉工，但轉左感覺發展好麻麻

15/16有拖拍?
不過你仲細可能未

有 不過好快散左
跟住單身到而家

算岩掛 應該

咁就睇定D會好D
總之而家呢個運係旺你事業
我建議係多嘗試

今年同21年啦
今年都合到桃花的

2020年啦
再等下

當你酉時睇
八字偏財生官
唔錯
事業發展幾好
而家開支會大
因朋友又好 因交際又好
容易儲唔到錢

姻緣睇下午啦
未拍拖的話

樓主你好 之前問過架啦
有野想follow up
係咪可以係ig搵你？
唔該

希望真係旺
謝大師指點

感謝巴打
出年就正式畢業喇
希望好似巴打所講事業會發展得好
開支係真係幾大 同埋收入比以前少
所以依頭賺嗰頭出
希望遲啲可以儲到返啲錢

而家拍緊拖，大概拍咗半年多啲，關係目前幾好
不過男朋友好快就會出黎做野，好多未知之數
都想知係唔係正緣，又或者可以點維持關係

第一次被抽中好滾動

17年啊...

慢慢學啦
祝你前程似錦

上年係你桃花年
不過我睇唔到你地有拍拖咁解 哈哈

你之前都有拍過?
就咁睇你八字夫星係丁酉
而上年係丁酉年
咁你知我講乜啦

你同夫星我睇都會出現床頭打交床尾和既情況

上年係好快桃花 不過拍左拖就無喇
算啦我唔敢問愛情 驚會失望
想問下我份人性格有無咩要注意？

見到頭幾頁有巴絲問，都有興趣知下自己點
唔該曬

我想私人找你算, (俾錢的),但我冇IG,如何可以聯絡你?

1996年7月9日 13:45
女 香港出世
想問感情
家下同個同事關係有d曖昧，想知有冇機會一齊
同埋，自己幾時有拖拍

facebook 有嗎
facebook page 食神子我個 page

樓主，可唔可以話我知婚姻方面？
謝謝！

中曬
咁之後dse考得唔好入唔到大學既話應唔應該讀asso 個d?定係直接出黎番工好？

之前拍過一次拖但係自己唔識珍惜
想下一次遇到岩既人要好好對佢
幾時先有岩既人
之前有人話過我爛桃花 要小心睇人

同埋我個人咁硬頸有咩要注意
可能因為咁既性格呢幾年無咩朋友

今年暫時仲時仲未見到機會
請問合到桃花即係好大機會有?
但係今年錯過左要等到21年

之後留過
1996 2月4 1600 男
想問下愛情同事業

前

我出左差
今晚再答下問題

如果化氣格因爭合不成，係咪會死得好慘

我睇書無咁講，但大陸有啲網咁講

有冇成個八字
化氣格化唔化到
同爭合係兩回事

己甲己癸
已辰未酉

男定女

男命啊

爭合不化
只係不當化氣格睇
無話咁樣就會死得好慘

1998/9/28 03:55am 男 屯門醫院出世

想問下自己幾時會有女朋友？幾時會結婚？

有勞大師！

多問一句，如果大運見甲木，可唔可以雙合而化到

你呢個八字財破印呢

八字財官用印
都搵到錢
主要財旺
但一來財破印 小心因小失大
二來身唔夠旺 會財來睇去 或暫賺到都唔到自己手

財格用印

大師唔好miss左我

大師可否補問
我決定左5月考完試會同個女仔表白，人生首次

到底會唔會成功，機會有幾大

去左邊

姐係當甲辰大運
會唔會呢個甲合咗月支個己，令化氣格成功

拍左拖就專心拍拖
唔駛再睇咩桃唔桃花
你份人其實都幾無耐性
會三分鐘熱度
做野過左一段時間覺得無咩成效又易放棄
呢個算係比較大既缺點
唔知你覺得自己係咪咁

今年有流年桃花
但係係你八字沖左
所以我睇都係霧水情緣多

你係 16/17年結既?

每個人都要小心爛桃花
但係有啲人都enjoy 爛桃花
好過無啊嘛

我睇可以 但係呢d咁短暫既化氣格
無乜用
成到格行到要行既十神
都唔穩定

有冇你會合啦
如果今年無都唔一定係壞消息
即係我算錯
咁可能下次本來我算無既都變有呢

事業要捱下
而家官殺混左
難有出頭
過左會轉好的

愛情你自己有d矛盾位
導致呢方面都唔係幾穩定
都係之後會好d

你都好大壓力下
逼得自己太過
好彩啲運都行得幾好

財運你應該幾平穩
唔需要太擔心

今年都d 桃花運既

有女朋友先諗結婚
未有又何來結婚呢

follow 左我 ig 未

yes

我唔係好明，你係講緊17年呢一個？
我同佢之前無一齊過㗎

唔該大師！
咁我今年出pool既機會大唔大？

之前有條女溝我 不過相處落嚟發現性格唔啱所以冇一齊 宜家佢都有仔

咁會唔會咁樣miss左一段桃花運？

意思係你之前有同其他人拍過拖

會 出現就係桃花
但咁樣唔叫 miss
只係合唔到
修成不了正果

咁我今年仲有冇桃花運行？

微
我之前答你既答案都有d暗示
如果有拖拍通常我會話會合到桃花

巴打其實我之前俾你睇過，但係我後來問返我屋企人先知我俾錯出生時間你

可唔可以幫我睇多次我健康同事業?

漏左講，我係男

5月幾時

巴打 回覆返你
同佢一齊咗

威啦 威啦
即刻唔會好似之前咁死狗樣啦

推推

問下樓主
之前係tg好簡單幫我批過
係準既

依家想要個詳細既
幾錢？
同係點批

你係 ig 搵我 eatgodzi

以前好死狗樣咩

加油啦
恭喜哂先

大師 我第十頁架😭

唔該大師
姻緣嗰方面可唔可以講多少少
唔係幾明

咁耐先覆
今年有桃花運 但係似霧水情緣多

前排睇完相 再翻嚟呢個post睇下
我感覺都係似霧水情緣多
條女仲未玩夠

你條女? 定想溝個條女?